Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 12

苦等１８個月，權力遊戲最終季於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！粉紅細字亦不接受 ！

新op:

第１集已於４月１５日播映

好多場面呼應返之前

最後講到Bran等Jaime等咗成晚

第２集已於４月２２日播映
arya bb

呼應返season 1

jaime knighted brienne

片尾首歌:

第３集已於４月２9日播映

MVP aryabb

下集（S8E4）預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

相關討論︰
[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 11

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 10

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 9

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

龍女

Tormund

有無情慾戲

Podrick又可以屌死女

仆過一次 野，以為自己乜
當你飛機杯姐

1ns

Karstark?

Gendry be like ???????????!!!!!!!!!!!

dllm 破處喇

Brienne 要破處

仆街 唔係真係扑呀

竟然係呢兩個扑野

我又覺得反胃

咁惡劣

熊叔

又friendzone

入來睇劇透，笑到我仆街

死左都要比人friend

仆街了

要殺sam同Bran 封口了

扑完

可能green eyes係指龍老母

唔會掛

只係half..

又亂倫

Who is new prince of Dorne haha

Jon一發表意見
我都心諗你收聲啦

乜都佢兩個講，死埋就冇人知

正路龍母紫眼

女人真係

屌 死得一半

寫劇本既係D&D
唔可以用邏輯去諗

爬山

HBO死下死下

Arya先係最有腦果個

Bronn

睇黎會自己內鬥死

Bronn真係好易被收買

仆街

其實我覺得佢會為義氣死

Tyrion都知

cersei係小說係咪綠眼？

佢認知應該係私生子

冇左隻耳仔。。

又唔要Ghost...屌

痴線 叫ghost走

bran同佢傾計可能有講
又或者無講留返俾jon自己決定講唔講

都好，跟住依個主人冇淡好食的

好賤

Grey Worm真係肥左好多

Varys都知 已完

Sam爸爸

又會咁易比人射中條龍

死埋

龍仔咁易死

佢地啲打仗plan可唔可以好少少？

波本黑科技

咁就死左條龍。。

又死左條龍

Missandei..

黑科技

Varys will betray Dany..

屌on9
得嗰十幾艘船
會唔會咁快reload 到有咁多箭

oh no Varys

Danerys 一飛返去啲船後面就已經燒死曬佢地啦...

可能Arya又搶先一步殺左Cersi

RIP Rhaegal

咁樣死條龍兒唔兒戲d呀

cersei好大勝算
dany 無troops
jon 又廢
真係靠arya

O趙完鬆

cersei一早已經知點殺龍
都唔出奇

Oh she will die..

又準備靠arya救世

龍母發癲了

ghost : 唔使俾廢Jon累死

上次中一野都無咁誇，今次好似兩野就死（雖然有傷）

勁過night king, 遠一遠都射中個頭

戰鬥暴龍獸個dragon killer都冇勁啦下話

三龍死得仲隨便過二龍

顯得night king好似on9仔咁

Dany好慘

Bronn喺winterfell自出自入？

擺到明俾編劇dirty play走左啦
不過為佢平反會。。。

龍母要暴走了

咁龍呢下死都合理, 咁多弩偷襲
但CERSEI勁過NK

屬性相剋咁玩
變左pkm

cls幾支大箭係度他龍就咁擺係度，仲有d人

Bran今集都係廢人

屌
食屎狗jamie

It's your choice

回帶

兵又唔係剩幾多
龍又無左條
仲諗住用咩黎打cersei
唔會又係等 arya 殺掛

永遠懷念night king bb

NK同龍媽都比DD寫到變垃圾

睇黎下集都係比cercei 食住/龍母戰敗咁，然後最後又唔知點贏返cercei,最後jon 坐上王位統一七國，完

智力>all

Ser friendzone 真係好friendzone

So...the romance between jon and dany is basically ended

條龍點入Kingslanding 咪撚玩啦
仲要咁大隻實好好瞄
BTW死左條龍代唔代表Jon要死

Jon+Jaime呢個組合喺N年前嘅「流出」劇本似曾相識

攻城器守城果時放城外 真係勁過孔明

you will close blue eyes (night king), brown eyes(walker frey)

and green eyes (Cersei)

殺Missandei呢個安排都合理
一來激嬲龍母
二來個角色已經冇乜用, 死Grey Worm又冇commander

慘慘豬...

最後Missandei叫dracarys係想放火但係drogon唔聽佢枝笛？

我本身仲諗堆火石會唔會隊冧馬撚

點知

undead: all under control

我買重係GREEN EYES係/包括 DANY

激嬲dany
Mad queen出現
最後jon queenslayer做皇帝搞掂

有link可以睇

Arya/Jaime vs Cersei
The Hound vs Mountain

Jon打地戰
龍母燒完city俾人反，自願俾Jon坐上王位
反正都係Targaryen無所謂
自己大勢已去，Jon更加有理由坐上王位

合理推測咋

應該係明示佢預左自己死 叫龍母唔洗留手？

屌 一定爛尾

下集預告可以唔使睇

btw睇唔到LIVE

Dany係紫羅蘭色

綠龍好慘
上一集同自己兄弟撕殺都死唔去
今集就好被人暗算死埋
仲要步version後塵飛飛下比人射死

我都唔認為arya會殺埋cersei
全部大boss都係佢殺嘅話套劇可以改做game of arya
btw 打完先發覺其實佢都殺左little finger同night king 呢兩個大boss

不過慶幸Sansa冇話要殺死Jon
仲當佢係family. 知道佢仲好過龍母.

Block 撚曬上個post 劇透leak 嘅on9仔

今季做乜射龍個野快左咁撚多

咁多部

佢俾人射死都正常
但啲防空箭塔隔離連reload 嘅箭都無擺點射到咁多
再加上咁大啲箭reload 都應該要幾分鐘

Danerys 之後等佢reload 嘅時候直接衝落去燒曬佢地都得啦...

最尾望乜鳩

Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 12
入劇情討論區唔討論得劇情?

cersei lannister, mother of elephants係咪放左條龍係king's landing...

Reload 得好撚快

Jon even don't touch Ghost...wtf

唔明點解騎住隻龍飛緊可以見唔到人地成隊艦埋緊黎

上個post 琴晚post leak 嗰啲

係 其實如果佢肯做情報人員 根本無敵 佢知道哂人地個部署 不過都可能佢個使命唔係咁樣做權鬥既工具

幾野喎一下仲插爆喉嚨

突然覺得bronn好陌生
好似變左另一個人

佢應該講緊流出劇本果d?

( Show Blocked User - 高登玩撚完 )

點解咁講

一冇書跟嚟寫劇本 tyrion就變弱智咁

完全無防備之下俾人射死都算合理
但係到底呀龍母幾時先識防下遠程攻擊
都已經俾night king射死過一隻

幾個人操作一部
每隻船一部
射肚射翼射頸3箭死好撚正常啦咁又要屌
最多咪屌佢準撚過hawkeye

d劇情越來越唔掂，個個變晒弱智

以前有人性D？
覺得佢同tyrion起碼係fd
今集好似仇人咁

( Show Blocked User - 撚下垂 )

其實做乜唔騎條龍飛去 阿叔d艦後尾燒到佢地仆街

d船冇風幫有排都未轉到身啦！

可能劇情需要啦
又或者編劇想寫到龍母on9
Drogon試過中箭 Viserion又試過比nk鏢槍死
點解龍媽完全冇乜應對之策/反應咁

RIP

misande

s7e4佢錢都唔執走去幫jaime
我以為會寫佢開始lannister brother>gold

如果跟次序，應該係brown, green, and blue
red woman同arya講果陣已經殺左頭兩個（brown係walder frey同green係little finger）
btw faceless men追殺arya個waif好似都係green eyes

棄養

琴晚leak左啲片段
然後上個post有人睇完條leaked video仲留言
入劇情討論區係討論已播出劇情
好似仲話leak埋E05

部scorpion轉唔到嘅咪要下下瞄都轉船頭?

cg budget

sorry
好彩琴晚無入黎睇到姐

Who is new prince of Dorne,
why still no army from Tully and Arryn?

正常劇情, 但半個鐘Celebrate有d長

明明已經得番3集但都仲要咁拖
睇黎個編劇真係諗唔到點寫
要草草了結左佢

Jaime都應該去殺Cersei啦
接住Sansa話殺左條龍
明知係咁但我都係怕d&d唔知做咩出黎

永遠懷念
NK
Viserion
Rhaegal

岩岩係reddit見到個post幾好笑
叫龍母係夜晚飛入kings landing屠城
下邊d人話呢個方法太聰明唔可能出現係got

船打船 大家條件一樣都係睇食風

不過打龍 咁高機動正常計一定比人打船尾

真係差，係有「悶」既感覺

一定又會黑到睇唔到 比人屌到反艇

屌 睇完呢集好灰走咗去reddit睇leak post
個post成個禮拜前
中撚曬
我已經放棄對D&D有任何期望
個結局會好shit

結局都leak埋?
唔使講內容~

係好垃圾

唔打算講
不過建議大家唔好太高期望

我當第三集NK殺撚左bran 全部人戰死，呢個結局好受啲

咁好啦

未睇ep4 頭先走左去imdb睇評分
結果得7.1分lol 個分一定會繼續低落去，可能係有屎以黎最低

d&d又真係咁仆街, 結局都耍觀眾.
NK都算, 如果結局都唔使咁高期望
唯有唔FF咁多

無期望就唔會有失望

可唔可以send條link黎望下
已經對套野無哂期望

Leaked ending好撚灰， 咩bitter sweet,那裏來的sweet，雖然我唔係話要Disney ending但起碼都比個完滿得黎又 合理嘅結局嚟吖

我覺得幾好睇bo 定係得我一個咁覺得

freefolk subreddit度慢慢搵
唯有等george martin本書算數
呢季真係拉低曬成套劇

肥佬都唔知仲寫唔寫

Ending個走向算係幾合理
係Sansa要死嗰到唔太接受到

唔怕劇透可以入去睇埋剩底兩集劇情。我手賤睇咗，只能講句D&D我屌你老味

我講個秘密你知, 你唔好話畀人知

唔知你睇邊個leak 但我睇嗰兩個無提及sansa會唔會死

我發誓

喂呀原來Jon Snow 係Targaryen來架！

睇完leak D&D

( Show Blocked User - 歌神Jacky )

本身唔想睇，但睇完呢集覺得太廢真係無咗期待，睇埋，覺得結局都是on99

雖然上面唔知劇透係咪真
係睇左都唔好 大大聲咁講啦
仲要quote做乜

終於唔使熄燈，較光個 mon 睇

講真唔覺leaked ending走向有咩大問題
根本點寫你地都會搵野屌架啦

個人估計最後Stark 家族大勝

龍女同Jon Snow有關皇位問題分裂

光頭佬會設計整死龍女，或者龍女同Cersei同歸於盡(Cersei有好多燃劑）

最後Jon Snow被迫坐上Iron throne

今集個節奏又暴走咗同埋D CG咩事, 最後kings landing出面講數D景假撚到

Varys成日話for the realms
但Jon Snow 根本唔係做國王既材料亂鳩咁寫

s7-s8

屌你老母西后

造王者

唉

兩條龍嗰度好睇睇緊卡通片咁

轉個頭又背叛佢

exact7ly
話唔定啊Bran坐iron throne仲好過其他人

same, blocked.
想入嚟傾吓啫，又撚透咗
今集好唔ok囉。
Jaime 同 Brienne 好怪，awkward 過Arya 同Gendry好多。
做咩Dany佢哋行到咁近城門，理論上Cersei會即刻殺哂佢哋
Jon 就咁掉低 Ghost 走咗去，摸一吓都好丫

tyrion又左膠上身, dany賴得咁甘其實佢真係要負返九成責任

大陸好多人鬧Sansa今集成個bitch好似第一季咁

我估jon會自行流放自己。點可能當無事發生過坐上iron throne.

咁都好鬧she is just playing the game of thrones

Sansa有咩問題

其實如果用S06-S08個標準嚟評今集，係咪真係咁差呀

咁點解S06-S08 有咁多8分以上

我都唔明
講真
1）保守秘密 由得自己屋企拱手相讓俾一個on9女權
定係
2）講俾其他人知 等多d人support自己個house 自己個啊哥 而且佢好明顯係個更善良既人

正常人都會揀2
唔覺sansa有錯

Got由第一季開始一直以黎都係每集8，9分以上，今次咁低分 睇黎啲人已經好失望

r/freefolk search "Compilation of Spoilers"

點解個太監一早知

第二集講 唔係劇透

佢地條線本身都唔係情侶

我同意Sansa無做錯，但又女乜嘢權呢？Dany 覺得自己有rightful claim 係因為佢係last Targaryen 呀，唔係因為覺得佢係女人就有權。

我會覺得整體S06-S08 7分至8.X分合理
但今集差過S08E01, S8E02 ? 我唔太同意

好好睇唔想咁快睇晒
gendry升左做load and get the true surname

雖然好多人不滿dany, 但我覺得佢都好撚慘, 身邊D人都死晒咁濟, tyrion d獻計真係垃圾到

仆街睇落去最後一戰儲係dany
唔係sercei

仲有佢搬晒啲兵去幫北佬，幫佢地打NK又搞到無晒啲兵又死一條龍

又唔想做mad queen
但身邊一個二個都。。。

咪係，感覺jaime唔似想同Brienne上床嗰隻。。戰場上為對方死，然後喊哂咁會合理啲。

係囉，有D線搬番前D
E01,E02, E04 個D BBQ Gathering cut短佢
成個節奏快番，感觀差好遠
今集仆嘢同走人一集攪掂

got fanboi 對於 got
就等於港豬對於 689 一樣

早在第5季我已經屌到口臭689係仆街冇句真
港豬們咪又係慣醒話要隻狼好過要隻豬
未上台嗰時幾多港豬支持 689

港豬們係都要射晒摧淚彈玩到個結局爛晒先識醒

慶工果part好正

龍母無晒龍仲叫唔叫龍母好?

唔敢睇留言睇晒先再入

證明左膠真係害撚死人, 一開始仲有三條龍就應該掃佢場啦
而家咪又係要屠城, 死得仲多人

佢發癲都唔可以怪佢呀。。。無咗兩條龍，無咗Jorah, 無咗一半兵，佢嚟幫手係諗住啲人服佢之後坐上iron throne,但而家犧牲咁多嘢又無人appreciate... 喺佢立場睇，佢似係做咗水魚喎

仲要當初無咁多支弩炮

BTW 有無人覺得D弩炮勁到有D跨張 佢炸船果時直頭好似火箭炮咁

mother of dragons -->drogon

同埋佢係真係鍾意jon, 但今集jon都唔想同佢扑野

佢純粹係大愛撚同埋保衛地球方面無錯GA.....第二條龍就水魚左D

極快reload完射完rhaegal無耐射drogon,轉個頭已經load好射爆船

我係個黑妹就拉埋cersei 跳樓

其實對家都唔肯投降，除左打仲有乜可以做

打又俾人話唔仁慈

Daenerys Targaryen
Queen of the Andals, the Rhoynar, and the First Men
Protector of the Seven Kingdoms
Khaleesi of the Great Grass Sea
Lady of Dragonstone
Breaker of Chains
Mother of Dragone
Queen of Meereen

求link

咁知道係阿姨之後唔想扑都好正常嘅 呢個真係Dany唔好彩，點會估到原來Jon 係Targaryen.

trust me I don want to watch brienne fuck jamie

無計...唔通仲扑咩..親戚黎

上晒handcuff側邊幾件archers+mountain點拉==

有咩所謂 傳統黎

auntie fuck nephew is good

上季係bronn一個人操作仲要得一部scorpion
仲未計而家呢班人有無練過用呢部野

睇得出dany會係最後boss

仆街Jon snow 棄養Ghost

Rotten Tomato第4集評價上返正常位
Imdb係第3集正常 第4集評價跌

可以出

跟佢去死咩....輸足咁多季..遲早命都無

屌你老母

今集正路過上集既

今集又係writing好求其
Dany同Sansa, 兩個打完上一集場仗好似無任何改變咁
無理由兩個關係都仲咁差
出海嗰part又唔知做乜
同NK一樣, 啲龍s1開始講到好勁, 原來都係一下死
仲要全軍覆沒, 會唔會太on9
最後嗰幕我係Ceisei 既話直接射死Dany同Tyrion咪得
睇個勢下集都係要做死Dany
集數太少, 啲人轉駄太急搞到好兒戲
等睇今集俾人屌到PK, 我覺得差過頭兩集

BTW 不想睇Briene做愛

Hide Blocked User - 耶路撒冷的女兒
點解會咁on9 quote人劇透

可以出meme

仲有jon個秘密唔駛半集就通晒天, 趕收工到佢

等撚左年幾交呢啲貨

無左隻耳仔

其實Jon snow啲愛係咪咁兒嬉？

呢條撚樣唔係第一次

呢季真係差左好多
神劇如果係用咁既水準完結
都真係有美劇一貫爛尾既特色

破滅魔劍

Podrick is the legend

今集黎講劇情算正路
就當NK已唔存在。

想睇嗰啲無撚晒
無厘頭嗰啲又有

Magic Dick of the Seven Kingdoms

The north remembers

When Varys find out is more interesting

正仆街ghost好可憐

賣仔勿摸頭

陰謀專家vary終於有script

China style

GOT如果最尾果幕係Ghost突然出現。咬傻仔Snow個屎忽做結尾就好

仲誇過魔劍
制晒空都埋伏到
飛緊都射得咁準

完全收將夜王個一箭改變晒...

今集無啦啦死一條龍先至有返少少以前嘅味道同戲劇張力

次次睇完 上連登睇人盲屌 為屌而屌簡直是享受

話人reload 快 又話咁多弓咁勁班人有無睇之前架
人地一直秘密同改良改左兩季
大家好似第一次見咁

除咗三發三中之外都無咩問題

屌 Jaime 仆街仔

班人仲話叫隻龍飛後面咪得
班人盲？ 唔見個弓可以360 度可以轉？
究竟有無睇之前架

fan boy 終於起身盲撐，imdb rating 好快會突破8

有帆阻住 點射？

varys總係選擇正確而tyrion唔知點解呢幾季變左弱智

書要殺龍難過登天，一係龍自相殘殺，一係靠蟻多嬲死象咁殺，一係就只能射穿佢嘅眼，而家劇入面竟然可以一箭射穿埋龍嘅喉嚨，龍鱗簡直冇L用

夜王都無佢咁撚屈唔怪之得唔撚驚夜王....

現代用槍射都無咁準

上reddit 睇都係話唔知可以點defend this show anymore, 唔撚想理，dany 一把火燒晒佢算
有冇睇前面？有冇睇前面s1-s4?
為drama 而drama, 我冇讀過真係唔識

起碼呢集睇得出varys無變
佢做法同以前一樣分析大勢
字字珠璣
良禽擇木而棲

咁留返Ghost 係winterfell 得唔得呀，唔洗送佢岀長城掛

咪係我自己都有養
點捨得

又會冇先頭部隊用快船recon有冇埋伏

GOT身栽最正character

我改良咗，又可以360度追縱
你又盲，好似唔多郁，點樣可以唔準

肯定係呢條25仔通風俾西后去埋伏

紅女巫講過varys會死可能係俾dany判treason處死
唔似bran呢部電腦靠嚇

nk好撚廢

都弱智咗好幾季下, 佢做hand of queen以黎有邊條橋係work

佢當初有無同dany承諾過永遠效忠？
Dany當初都有質疑過佢依點

hound始終都會對mountain
arya會殺惡cersei鳩估
cos on arya’s list

解決地球暖化無望

Varys哩個死閹人
我真係唔明
Dany頭幾季又聰明又勇敢又受人愛戴
係要比你班仆街on9累撚死曬佢啲龍
仲要屈鳩佢係暴君
睇到我好撚嬲

點解死嗰個唔係閹人
係黑妹

佢叫龍母開殺戒幫佢報仇呀

hound 同 arya 條線我都仲有啲期待
jaime 都係
估hound v mountain, jaime/arya v ceisei, 唔知jaime可以點樣處理
我覺得應該落唔到手
dany 同 jon 大軍我就真係0興趣

北美西岸六點live, 佢兩條粉腸就六點前已劇透。
擺明存心要spoil其他人。
Blocked!

cercei的人頭應該由邊個斬好呢

有無手足一路覺得Missandei好靚

上次嗰個係一字弓。
今次係十(X)字弓，double力水。

Jamie口味有啲獨特

the hound同arya再拍住上都仲幾有睇頭
dany同jon鬥弱智冇眼睇

其實我係Dany既話我都嬲
DLLM幫人幫到無咗大半軍力, Sansa仲要黑面
以家成班人仲諗住感化Ceisei

佢兩件係未完live已經劇透人地，同完live之後先討論劇情既人好大分別。

今集啲節奏好奇怪
上集都係劇情有啲on9
今集feel到佢趕收工得嚟但又好似好慢咁
明明我好想Jaime同Brienne但睇果陣都覺得有啲awkward
然後射龍果度有冇咁勁 bronn果陣都射左2下先中 而家喺隻船度射3箭都中晒
啲cg又好假咁

Btw Jon棄養正仆街

有
估唔到grey worm立flag立左咁多次
死嗰個竟然係missandei
好心痛

係要飛咁低

The north成班反骨仔

條龍都死得好慘，射兩吓身都算啦，仲要有一箭打橫穿條頸 係咪想啲人唔好期望條龍死唔去。

搞到我覺得Dany真係好慘，就算佢燒城我都嬲佢唔落

Live都未做就放漏出版screen cap

其實都幾撚高.....係估唔到咁撚遠可以射中...不過D&D 要佢死剩一條龍都無計....幾遠都要中嫁啦...都無人估到夜王可以咁遠射中....依家純粹當睇佢點ENDING 算.....合唔合理唔重要個人睇法...龍母最尾D龍會死晒...加埋龍母都一定會死睇個勢D&D 唔會比龍母全身而退...

just block those 2 fu<kers

宜家好似逼緊Dany變Mad queen咁

成季用黎屈DANY 痴撚線....完全為整死佢而整死...合理解釋係古代人始終唔鍾意女人做王帝....夾硬比借口自己 共同治理又唔信....最尾都係夾JOHN SNOW 上去....但係JOHN SNOW 由第1季打杖輸到第8季...無一次靠自己....

其實討論下fans theory冇所謂
臨播前一晚post條有preview嘅leak footage出黎,仲要打埋啲劇情出黎
真係

LIST返D劇透USER出黎, 下個POST頂置

咁樣Cersei扺贏架喎
龍母身邊全部感化大愛左膠撚
Tyrion到依家仲係save the city’s lives
上次仲未學精咩

Sansa雖然離心
但係佢提出嗰啲concern真係夠現實
糧草唔夠 north利益 同邊個先係明君
唔通成班圍威喂階段性勝利
就拎到seven kingdoms咩
如果Tyrion夠醒應該實際番啲

諗番jon snow個秘密個個都諗住keep a secret但係最後個個都知都幾好笑

我本身都有諗過龍唔使再extinct
起碼有兩條可以繁殖落去
而家連後路都冇

上位永遠就係要心狠手辣。
要做好人有左權力之後先做

3條應該都係仔黎

棄養正仆街

終於追番
jaime & brienne

係囉，Dany用男仔名改架喎

Jon leaving Winterfell

同埋dragon stone空城咁耐
竟然冇諗會有人埋伏
完全冇戒心
話要返去果時都知有嘢會出嚟
佢哋之前都識伏人哋casterly rock啦
不過變左屎橋咋嘛

Jon：

第七季開始啲啲角色智商都跌到0

我之前記得係咁可能有錯

jamie又話要返去幫cersei打
tyrion又大愛上身不戰而屈人之兵
但對方係cersei仲想感化佢仆街啦

不嬲前幾季都憎sansa
但呢兩季醒左

lannister三姊弟都咁撚乞人憎
以前都幾like tyrion

咁應該得返king’s landing呢場
dany應該求勝心切輸左

jon南下打cersei
varys希望有更多發揮機會

龍島上面好似仲有蛋...但係要點先爆到出黎好似係無人知詳細點的話...應該要睇番小說先解釋到多點

Sansa呢家盡得LF真傳

DANY 應該係同埋JON 一齊打??? 預告好似有播到...下集JOHN 都到了

Varys終於有對白

全劇至索

I FEEL GAY

條龍死得兒戲左D 竟然無先頭步隊行前

歌神Jacky
高登玩撚完
撚下垂

我覺得要打入kings landing活捉cercei
再斬首呼應返s1 ned stark

唔好話先頭部隊...DANY飛咁高睇唔到..

會唔會the hound 輸mountain 然後arya補刀
我記得mountain都喺佢個list度

R生意

Maggy the Frog prophecy on Cersei
會比valonqar殺 姐係jamie/tyrion

Melissandre話arya會殺brown eye, blue eye, green eye
岩岩睇 龍母都好似係綠眼

又唔係睇直播

唉。GOT最後最後都係上唔到神檯
無左GRRM果然會質素下降，但無估到會爛成咁

本身去老蘭睇都唔使咁貴

龍母眼睛是藍色

好失望, 為完而完
連SUPRISE RETURN都冇

GRRM泥菩薩過江
試過係活動問Stephen King點解咁多嘢寫

唔係好明點解今集班人咁感激Jon
大戰乜都無做

好似話本身佢地個家族為左維持血統
都係會近親繁殖
所以其實冇咩所謂

已經有cersei同dany謀住個iron throne
宜家sansa確立左佢只係想做 load of winterfell
咁佢阿哥jon最後take the iron throne咪一樣
不過略嫌太bbq

tyrion最撚白痴係....啱啱死咗條龍+冇咗大半兵力你叫cersei投降
睬你都有味啦

呢張圖睇唔似綠...瑟曦都唔係...唔知最尾係隊邊個

Varys好明顯係Tyrion冇諗過係咁所以先同Varys講姐

"it's an information"

作為最劇最有智力的人

書入面好似話Dany係紫色眼

好似貴咗啲，早啲book仲要兩個人先每人平$25. 主題係睇電視，洗唔洗3 course dinner... 我覺得bar setting最好

所以Dany ok 但係Jon 唔ok

應該只係Jon未接受到係亂倫
（始終由細到大既觀念唔一樣 就算家族歷史係咁佢都未咁快接受到）

dracrys

預告有龍叫聲， Euron 望住個天好似有D surprise

諗緊係咪 Drogon 著咗甲，定係純粹我諗多咗

無錯 係成長既問題

Drogon: like this?

咪好似大陸人咁打埋短寫啦 little finger ar大佬

Jon 始終北面長大

Where I come from, that stain is difficult to wash 除左Lannister孖胎

爛尾垃圾劇

見到dany被突襲講數果隊army奀到
條龍又舞雷公咁遠 講到出口vulnerable
心諗cersei點解唔殺咁仁慈

書好似settings 同TV唔同
"That said, Daenerys's eyes, though purple in the books, appear a hazel green on the show"

Daenerys Targaryen has hazel green eyes that are often mistaken as gray.

There's no mistaking that Cersei Lannister has green eyes.

Final season真係冇以前咁好睇
急左d 角色智商低哂

第二條龍咁樣死法真係扣分位黎
感覺為死而死 夾硬變到得返一條龍咁

仆街Jon Snow點解唔同Ghost講再見!!!
淨係望一眼就唔要人!!!!!!

嬲得滯回錯左

劇情需要...差唔多最尾...無得比龍再屈機洛去...惟一整死多一條...最尾一條應該英勇奪戰而死.....唔係三條都死得咁求其...有得兒怪....

JA係兩件...C旦一件要比佢殺?

NK: 吹到愈大死得愈快 明未

我明係劇情需要 要佢死但可以編得好少少掛

如果三個女人爭位就實嘈架
仲難睇我寧願心dany戰死
之後jon好似佢阿哥rob咁兵打kings landing

D&D 慣用手法...死就死快D

到最尾個場談判 cersei 根本可以亂箭加出兵完左場game
講咁多做咩 反正仁義道德佢都唔care 啦

突襲我覺得OK 喎
但你話GREYJOY係堆霧出黎都叫好D

咁樣大搖不擺幾隊船已經唔叫突襲啦
dany 帶住兩條龍飛緊點可能睇唔到

其實想問好耐
龍團阿哥比溶既金殺死個時
佢話真龍不怕火
姐係佢阿唔係親生定點？
同埋溶金唔同火呀大佬

正式宣佈lyanna成為got唯一處女

on9 弱智化Tyrion 都唔係寫到咁呀?

黑妹呢

講真如果tyrion 個下真係左膠感化左cersei投降 我應該會即刻熄撚左佢

係imdb俾左8分
睇返red wedding 原來係9.9
咁又正常

其實上季佢話要捉隻野畀cersei睇已經好想打爆個mon

Red wedding 上左神枱無得比較

red wedding 都應該係睇左美劇咁耐
最shocking 既一場戲

龍箭變咗破滅魔劍咁

炸爆D 船有D誇張...同埋船隊點解可以咁廢

上網睇番尾個場,Tyrion 個度真係有d多餘

Karstark

tyrion 永遠都係輸俾親情⋯

幫佢數下係咪得八個人知jon係targaryen
1)bran 3 eye raven
2)sam the truth written at citadel
3)jon
4)dany don tell anyone
5)arya
6)sansa don tell anyone I swear
7)tyrion
8)varys

龍媽係好慘但係都係冇用腦
Sansa話比啲兵抖下先 on9龍媽忍多一陣都唔得係都要即刻打抖多陣先出可能死少條龍同一半兵
最撚on9係jon盲撐龍媽為左show佢對條女嘅loyalty

睇到偷襲嗰到真係屌出聲上季先比人大屌完偷襲嗰到亂咁寫而家又黎多次

射龍我當你改良左支弓所以射得快但拍出黎都係同night king 標槍一樣咁兒戲

上集個氣氛做得好好劇情bug啲我都忍你
今集直頭可以同s7捉屍兵比

寫得真係好撚差
Arya同Gendry 講d 對白勁Shallow同現代
Tyrion智商變負數
Sansa同Daenery明明係好正既平台玩權鬥但淨係啤黎啤去

以前角色智商高d好多野平行線進行，而家變左回合制
總之用淨返d人舞黎舞去，扭d劇情出黎埋到尾就算
D&D

sansa真係好on9
成日謎之定格扮諗野
根本純粹妒忌龍媽

龍母好型

都係估 但cersei應該係比jamie/tyrion
so far Maggy the Frog個prophecy都中曬
會marry the king, the king會有20 children但無一個同佢, 佢有3個仔女 會死曬, 剩低比valonqar殺

Arya果到可能佢話以前做faceless men殺過green eye already

破滅魔劍真係好尾機

睇完第三集
對今集無哂期望
反而覺得好睇左好多

今集好睇左wo

較光左終於睇倒啲龍做緊乜

唔係好鍾意龍母的話...其實不過不失...有驚喜啦...都預呢集係為大戰鋪路....全部船爆晒呢有點意外 同埋黑妹居然死 下集希望會係有水準之作....擂埋得番一集....希望下集係一場大戰

tyrion由條女背叛左佢開始智商都低下架啦
講到今季結局都仲有人期望佢有表現

作為一個工程+工廠撚
只可以話
歷史上
戰爭直接真係促使左唔少科技同生產上既進步
加上kingslanding 有唔少Smith
呢把大野(好似叫scorpion)
係書入面都出現過
俾哂時間 加速大量生產 同 改良左
呢啲細bug位
真係唔算得啲咩

屌你成個劇情勁唔撚合理，個編劇寫劇情果陣有冇諗過條龍響個天到飛睇到幾百公里遠，海面又無遮無掩，點撚解可以比咁大支艦隊「埋伏」到呀 有制空權根本無可能失制海權，屌你完全諗唔明點解可以又死多條龍

唔好咁執着，brown eyes green eyes係用黎隱藏green eyes 湊夠數嘅啫

Cg 貴養唔起
體諒下啦

佢當時應該無諗咁多
剩係用黎紀念老公同兩個阿哥姐

記唔記得佢賣俾dany之前咩身份

__ 由S6開始變差，今季結局都仲有人期望佢有表現
呢一句任何角色都用得
我個point唔係講緊呢單一個角色

btw書裏面Shae之後佢係有d表現

當估唔到佢射到咁撚高同咁撚準囉....邊有人估到JA...我地都估唔撚到啦

之後睇埋小說,,,,可以完補番點失望劇情其實都唔錯啦

肥佬有命寫埋就係囉

得佢先團結到全部人 無佢根本無大戰

屌 好唔開心, 格硬死多條龍, JON 又ON99, 又唔撚理隻DIREWOLF, 睇到條氣好撚唔 GUR

正如龍媽可以夜襲
咁就六集都唔使

人地為左你
打到耳仔都甩埋
理都唔理下人就放人走

呢個偷襲位ok啦,唔算太突兀
雖然唔知點解euron每次都可以神出鬼沒冇人知, 不過都係無謂深究

冇害死隻狼仔算係咁
廢囧: 賣仔莫摸頭

上次夜媽媽都仲搵到藉口
今夕次日光日白...

睇故都費事駁咁多故...開開心心睇埋最尾兩集吧

Btw Arya好似話唔打算再返winterfell

WTF

咁就stark 得返sansa
jon 又話自己唔係stark
bran 又話自己not anymore
arya 睇怕都似去做no one

又夜襲!?
求其播黑畫面然後話贏左咪得?

tyrion廢撚到
完全做唔到野

14:44

巴打上次咪講 jaime 對Brienne一定冇感覺
只係純敬仰之情

今集個名叫The Last of the Starks

Daenerys Stormborn of the House Targaryen, the First of Her Name, the Drinker of Starbucks

棄養撚+野外放生寵物

跟tormund唔使死喎

我估未放生既條撚樣應該係想搞掂SOUTH 返上黎嫁啦, 唔好唔開心啦

留係winterfell做indoor pet唔好?

極危險
stark全部狼都bad ending

冇左隻狼代表jon已經唔再係stark

我仲有唔gur嘅位就係竟然係Euron殺龍。書好似話佢好勁嘅（？），但係作為show watcher我只係覺得佢剩係掛住扑嘢，賤賤格格，同埋上次Tyrion佢哋帶隻wight出嚟show and tell, Euron一見到隻wight就話"我走先". 佢個死樣仲要咁胸有成足咁拉支箭我真係好唔gur.

趕住完 算啦

上集D wights插到條龍流撚晒血咁我以為佢要瓜

唔明點解唔叫佢留低陪SANSA

死完一半兵再死埋條龍然後喊哂口咁叫Cercei無條件投降

岩呀, 我碌尻都硬過佢d 龍鱗, 我不嬲都以為係好硬射唔入

其實我都覺係想表達呢樣嘢，但仍然係唔開心
同埋雖然呢個season集集都有Ghost, 但係佢都無同任何人interact過，真係為咗啲人成日問 "where is Ghost?" 而求其擺佢出嚟咁。

我算係最幸福嗰隻了

NIGHT KING條線原來只係垃圾支線,
鋪咗咁8季少少手尾都無留低

Danny飛咁近做乜鳩
明知人地係奸狗

咪係 明明上季有依幕但d&d cut左

其實我覺得係舗路比dany 收皮啦
冇兵, 冇龍, 冇民心, 冇哂wise decision, 冇埋自己advisors 既loyalty, js bloodline 既問題, 開始走火入魔啦.
我覺得一係走火入魔, 比人返佢or比場仗收皮, 一係比arya 收皮

做teamhead

咁又係，Robb 嗰隻係困住好易咁殺，Lady就係俾人屈

終於睇完第一季

做乜cersi唔殺tyrion
反正佢都唔理當初比咁多錢人地去殺佢

比左錢唔好哂

我估下集會唔會幫條龍加返啲甲，咁就唔怕箭

預告euron 望住個天好驚咁

當場殺dany全隊都得啦
學上面巴打講
佢都唔care咩仁義道德 honor呢堆嫁啦

我覺得最陰功係rickon嗰隻

我走先係去搵GOLDEN COMPANY

啲女人痴線叫佢守秘密
即刻爆響口, 乜劇情嚟

以下呢幾幕睇到想打爆個mon

Jamie同brienne睇到想嘔
長情Jamie 點解要背叛cersi

射龍果幕on9無極限 首先咁多隻船無人睇到附近有人埋伏 又冇變應方案
龍母轉個身叫條龍燒火咪得 又一次証明佢無能 零變應能力

Missandei明知自己死不如索性推cersi落去啦佢企到咁出

SANSA TOLD VARYS?
我睇唔到好似
我覺得係TYRION講本身

無背叛呀
老土劇情, 想對方唔再愛自己, 扮壞人講賤嘢
最後佢肯定會攬住cersi一齊死啦

你係咪中間去咗廁所
sansa發誓唔同人講. 轉個頭同tyrion講

佢上集咁樣都仲有1半兵 點講得通

你話得返10個我都信

諗諗下Jon同Sansa Arya講自己身世又係好奇怪
無理由唔知Sansa想點
又成日講自己唔想要個throne
要講都唔係嗰刻講啦
對Jon印象好差

可能掛住落COMMENT
今晚再睇多次

我覺得係佢一見到個樣就唔忍心殺 Jaime嗰次又係咁 Mountain亮左劍同今次拉哂弓 Cersei都臨尾決定唔殺

講緊佢同brienne上床 仲原本諗住唔去kings landing繼續係埋一齊

第5季開始變咗做智障真心膠
好似金庸果個郭靖嘅定位
好揪, 多friend子, 但係弱智.

我諗住之後仲有一幕佢地會再有野嘈
然後BRAN講, YOU ARE A TRGARYEN, YOU ARE A STARK完左件事.

書裡面嘅Euron似係想用大血祭將自己變神（第六本Aeron嘅試讀章），點知劇入面就係一個成日瞪大對眼自吹自擂嘅荷里活海盜角色，what a waste of character

無呀. 佢有講過, 騎士接受唔到自己可以做啲嘢但無giw做到
佢係聽到龍死咗, danny軍損失慘重先諗住出發,
佢知得佢先可以接近到cersi

因為佢仲愛brienne, 去得都預咗死, 所以咪講一堆賤嘢出嚟想佢死心
如果佢照實講, brienne會唔比佢去kings landing送死

Ser Jaime 話為Cersei摙死uncle
算唔算係為佢摙死Cercei既伏筆

唔夠時間再去DEVELOP D角式
本身EURON既出現都RUINED左GREYJOY條LINE
THOUSAND SHIPS...

仲話得返一半喎
得返一個半個就真

我唔記得其他啲點死。Arya嗰隻好似係自己野外有新生活？Rickon 嗰隻俾Ramsey 捉到？

做咗ramsey地墊

我反而覺得Jon好慘，永遠都好似身不由己咁人地叫佢做乜就做其實佢就好應該同班自由民一齊生活。btw棄養正仆街

有冇人覺得Bronn個幕都寫得好差

做king of the real north
明明除左sam 就得班自由民係真fd子

自出自入winterfell

原來已經變左心
一路都好鐘意佢對cersi不離不棄以為佢會對cersi從一而終添

搞咁多自己又BET兩邊

Gendry好慘 一知自己做左lord of storm's end
知道終於襯得起Arya 仲即刻向佢求婚 點知Arya始終係浪子 一下就拒絕左

如果寫入到黎放低弓一齊劈酒吹水會好好多
就算係bet兩邊都正路
但係如果係飲飲下酒講會冇咁odd
大佬fd左咁多年 一黎到打柒tyrion 同兇尻Jaime JM9

大約三成啦....肯定無一半 但係佢打頭陣先...呆左

編劇導演眼高手低 勁亂

爆埋船....再死一半...應該得番15%兵力仲敢叫有兩萬兵的人投降

騎馬走果陣應該都死咗心

我意思係騎馬離開kings landing

BTW 佢果個乜乜SON 既情夫唔知仲會唔會出場 佢好似仲有兵係屋企

估唔到Winterfell 都有Starbucks

廁紙團

Brace yourself,

連登咪有tg group搞左2次lo

洗撚4舊水 下次好似仲免費

我都有諗過，但走晒黎幫龍母咪無人睇主Meeren，仲要得番2集，劇情又咁亂應該唔會出場啦

海平面上乜建築物都冇，一隻船成個尖沙咀碼頭咁大，佢成支艦隊大搖大擺響個海「埋伏」條龍都唔叫突兀？？？？條龍飛到咁高咁都可以睇唔到？你hea D作話要經過個島群都好呀大佬

屌你唔知以為自己睇緊Star Wars D船識光速移動快到睇唔到果隻

又真喎 飛到咁高
玩轉角遇到愛

Missandei 既遺言應該會導致Dany變得更暴力 …
燒死班仆街無錯啦

Dany 黑化

再做落去變加勒比海盜隻魔盜船可以神出鬼沒瞬間移動

All it takes is one bad day

親手燒ser fdzone
冇左三仔
冇埋黑妹

應該夠暴走

尾已爛

things i do for love

個遺言好奇怪

純粹叫佢唔好投降同埋因為佢而應承人地d野?

龍母下面兩個知庫 , 其實哪裡來的自信唔用龍燒人地城
可以同人地打場55波戰爭???

依家船都人秒爆, 龍又比人秒埋...都仲有自信同人地55波///

係咪痴撚左線

光頭佬最尾好陰濕...真係有可能最尾一集反cup 龍母

我見到啲龍就知呢邊贏面大

鏡頭一轉 又死多條

本來好鍾意Jaime個設定, 本身好有騎士精神好正直只為深愛一個女人而做好多蠢事, 而家全面洗白, 大義滅親, 連鍾意邊個都政治正確埋, 反而無咗個角色嘅魅力
如果講佢無變心但為大局同家姐同歸於盡個角色會更深刻

Red woman 預言過佢會客死異鄉喎
比人反反cup?

Dany好似覺得除左NK之外無人搞得掂啲龍 成日亂鳩飛 兵未抖完又行軍 自視過高唔睇下個海都唔出奇

我估隻龍未死，或者未死晒，彈出黎報仇

今集cercsi問係咪親眼睇到隻龍死，euron答見到佢跌落海，好似有d古怪

最後個支爆頸喎
再彈出黎就古怪

明明一路講緊arya係幾著重starks 同sansa一樣覺得dany is not a good queen
跟住就話佢唔再返黎

應該係龍媽用太陽做死角突襲

連中三箭 仲要兩箭係致命傷 (直插心口同頸)
冇可能唔死卦

建立初代空對地戰術

唔好唔死啊大佬

我覺得佢係已經見晒仲生存緊既starks已無咩遺憾或得到滿足，跟主就可以不顧一切去報仇。

死硬啦，呢三箭仲痴線過夜王個一槍呀 夜王個隻都係中得一槍個肚，呢個又中肚又中頸

黑化唔怪佢，當初就係因為太仁慈信左個智障tyrion講先會死咁多人

Sansa變番第一季個雷友又爆響口累全家

一早應該屠KL

今集rotten tomatoes 跌分跌到低過上集

應該放生北境直接騎龍燒撚晒KL

依家身邊冇晒忠心有料嘅下屬 imp入團後冇一個建議有用仲要計劃做二五仔
龍又死兩條 兵又冇晒 仲要冇人多謝佢

呢個真係超唔合理，就算唔射人，佢後面最後一條龍就係對城最大殺傷武器，就咁泊係你啲弩既射程前，就算用幾多代價都換走佢啦

龍炎睇怕都只係中距離

成班北方人好忘恩，唔諗吓dany可以撓埋雙腳係龍島，但失去最多，上陣打nk又晒冷. 今集黑化都算但點解寫到其他人完全唔洗feel guilty 咁嘅。

爛尾確認

grrm:got is not my baby anymore

是但搵個好留心睇咗七季兩次o既連登仔寫劇本
都合理過而家

篇野幾時?

重製啦屌

我係sansa 都屌龍女啦
岩岩打完仗氣都未回, 就叫自己d 人民落去打

你龍女就話個陣起龍島養尊處優
隨時出得

但岩岩打NK 呢? 情況完全唔一樣

反映左龍女而家點樣變得瘋狂同埋不近人情,
再顛d 咪即係Joffrey 咁囉
' I ! AM ! the KING! '

成個牆頭都係弩，呢個射程，我真心唔明等咩

調返轉，龍母果面又癲 ，得廿零三十個人，連馬都無，人哋衝出來你跑返去上龍走人？

仲有囧個仆街仔唔係安慰dany係諗緊自己上位

Re: [心得] Game of Thrones S08E04 (雷)

北境韓國瑜囧 know nothing

The north remembers 真係笑死人，無龍媽班兵頂住，你班北方佬死撚晒啦

咁多弩直接掃爆龍母同個少少兵啦
龍母個邊都唔知有無三十個兵
2支弩射埋去就玩完啦

drogon: 咁危險 不了

其實龍媽而家都係叫北方人等價交換啫。我幫你硬食nk一棍，叫你幫手又呀支呀左咁。再講，咁樣twist dany性格做dramatic 效果好怪。睇完勁唔舒服

套劇爛尾佢都要負啲責任

S8劣到仆街，整成年整左乜鳩

龍女痴線，甚至黑人憎都唔係第一日既事啦
早幾季已經不斷話自己係true heir, 叫人bend the knee, 單睇呢點同joffery 無咩分別

依家見人地代筆屎就割蓆

明明自己仲拖得勁過富奸

其實之前所有不合邏輯既都算，夾硬兜都有得講下，呢個場景簡直係笑死人

條龍仲同龍母隔咁離
比人打想走佬都走唔切
又無馬慢慢跑避弩炮

佢係co-producer

上集死brienne，咪可以比個理由今集jaime生無可戀，決定去搵cersei同歸於盡
比euron伏果下起碼都整個狂風暴雨，海怪又唔知去撚左邊，屌你風和日麗咁都睇唔到咁大排船
同cersei講數又係膠膠地，cersei憎到tyrion入骨，聽完佢講野都唔殺埋佢，留佢條命把撚?
jon果度更加唔想提，成班小學雞咁，講秘密比你聽，唔好同其他人講喎，明明可以比bran發揮，點知佢講野都比人cut鳩埋
d&d食撚屎

諗住bran終於有多過3秒對白，點知

其實最理想應該係dany show晒所有軍隊係城下同cersei講數既，但我諗咁樣會好燒錢，因為咁大陣象但又只係文戲。佢地唔想燒咁多錢，但就好心唔好企到咁近啦，dany 個邊企到無雷公咁遠，係d箭射程範圍外咁就會make sense返，依家tyrion咁走埋去城下，其實cersei殺得爆炸頭，點會仲同你講道義，2軍交戰不殺來使咩，一野射死tyrion，dany又可以點？依家咁樣真係好似d動畫入面男主角有主角威能咁
反而想知仲有冇d死忠會幫佢地兜

Starkbucks

唔係唔幫dany打，係想比班兵包括dany啲兵抖下先去打，但係dany唔聽

條龍死得勁on9
佢寧願佢上集同屍龍打死算

捉得黎做人質仲叫人投降，一路睇一路心諗做乜鳩

書 euron 型到痴線

"Godless? Why, Aeron, I am the godliest man ever to raise sail! You serve one god, Damphair, but I have served ten thousand. From Ib to Asshai, when men see my sails, they pray."

正常係要抖下先o既, 但在場咁多個advisor冇人出聲得sansa講
davos呢D打過咁多仗會唔知? 所以呢D位又係膠咗
編劇淨係想突顯sansa同dany o既矛盾, 完全冇諗過合理性

佢唔認數 柒咗走先

Night King 係套劇舖排左六季 一句對白都無之餘 仲要一集就死左 究竟佢識唔識講野

書littlefinger都好撚正，唔係戀童變態佬咁簡單，而係真心想搞鳩皇政制度
閹人本來就唔係想捧dany，而係另一個冇死既targ
兩大智將比d&d寫到變左弱智仔

鋪咗8季呀, opening已經講緊
點撚個原來只係條支線
死咗都唔知佢做乜鳩

要殺人類之前幾千年時間又唔殺

成隊艦隊水底突然間湧上嚟

依家論戰力cersei唔會廢囉
咁多弩炮，依家性能仲要改到咁屈
黎多幾條龍都唔怕

真係NK大軍返生都攻唔入佢個弩炮陣
一下龍晶弩收nk皮

空軍被海軍偷襲係咩玩法

Dany係Queen
理論上佢講乜你都要聽
人地仲要先幫你
講義氣既話就唔應該拖Dany
我覺得Jon Snow明, 係Sansa唔知點解寫到咁白痴

諗起前幾集睇到個fan theory話NK帶精銳部隊去突襲King's landing
winterfell班友打生打死殺哂啲ww，發現KL一早淪陷，啲人民變撚哂喪屍，又要決一死戰
仲有好多呢類fan theory，是但一個都好過呢幾集啲lazy writing

今鋪真係搵連登仔拍仲好

如果拍得好:

今集個編劇係咁黑化Dany
我覺得反而令更多人支持佢

最後北方人都係跟住jon一齊南下喎 點會冇義氣
Sansa明明最醒叫人養傷再打都話白痴

要靠reddit班大神改個好結局

等咗jaime同brienne好耐 點知會係咁odd

仲有wildfire

唔小心睇左刪減版 想問有咩唔同
差成4分鐘

依個情節仲吸引

其實cersi只是一個探子就會知道北方咩事（如果話仲收埋兩三個糧倉真係呃細路都唔得）。到時即刻吹雞北上，一旦被圍城，成班友真係刮樹皮飲雪水。

sansa不嬲都唔想認佢做女王
無咩理論上實際上，理論上龍女夠要放棄王位比JON，又唔見佢咁即刻尊jon為王
而且sansa無講到出口話唔幫，整頓軍隊都唔得?

輸俾編劇就真
寫到智障咁樣
一早三條龍去king landing咪搞掂
打仗想唔死人

佢自己都識講4年前應該完左啲書

佢幾時先知cersei唔當佢屋企人

啲盲粉唔出返黎撐既？

唔係掛我係78分鐘，姐係少左

無記錯第7季龍女自己都講唔會火燒同直接攻打kings landing
果時仲比olenna串
成班係到屌tyrion左膠諸如此類做咩
tyrion係戰術fail
但大戰略唔破壞kings landing係龍女自己都咁認為既

宜家Jon認Dany係Queen
咁Sansa邊到資格say no
唔跟Queen指示就係Treason
整頓軍隊只係一個藉口

所以Jon爆個秘密俾Sansa知係好on9
Jon一係好低IQ, 一係其實好想要個Throne
一係writer on9, 相信係後者

“Asparagus”

From Reddit

今集城下講數都寫得好好
Tvb式劇情

無野係唔得架，應唔應該係一件事，可唔可以又係另一件事
如果真係有王既名就大晒，歷史所謂權臣就唔存在啦
sansa名義上係臣屬，實際上其一佢根本唔想，其二佢有實力分庭抗禮，呢個就係佢既資格
而且sansa有唔跟指示？佢不過係提suggestion
再者唔跟指示就係treason？咁要advisor黎做咩

brienne同jamie嗰個位有啲突兀

睇頭

睇頭post

比多次機會DD重拍第八季，係咪應該都係拍到一舊屎

隻狗

就黎輸果時，黎一招night king 式plot twist
爛尾完場

劇本衰到演員入唔到戲

弩炮in ep4

定係打算搏咗條命都要殺Cersei

真係寧願佢ep3 戰死好過

好似小學雞咁 你唔洗膽心架 我同佢地講左我唔係stark都唔會影響到我地 係咪on9到咁呀 仲以為睇緊tvb

我會心諗還掂都係死連埋鐵手扣一野扑落cersei度

Thanks又唔記得左

其實係鳩寫 寫到比sansa拎王位都好合理咁 下集贏左場仗都會要jon死
Arya 就會殺dany Sansa成 Queen 同Tyrion 統治

剩返兩集 期待感暴跌
而家既心情係 唉是撚但啦

老實話自己bet 兩邊 大家都明白啦
唔會強人所難
就好似當年叫佢同 the mountain 打咁
我愛你但更愛自己
但佢嗰段恐嚇定唔知咩睇到我

第五集呢家都唔期待

話老母可以兜船尾噴火燒弩炮我都有諗過
但睇睇下弩炮個炮台係好似可以360轉唔知有冇睇錯
咁樣發展落去都似係fans一直估果個方向
Jaime同Brienne根本神交咪仲好
要佢地扑野真係滿足fans咁，到真係扑大家又覺得awkward
得番兩集真係唔知點收科
唉

屌 個個演員都話satisfying ending 但而家已經冇乜期望

是但啦 要燒就燒要死就死

宜家寫到Tyrion智商急降完全唔知想點

Cersei贏算啦 剩係果班都係on9

過黎撓佢手叫佢講遺言果下已經要攬住佢一齊跳樓死 攬炒啦
其他人離咁遠唔係救到啊??

啲鬚越長智商越低

痴撚線 第八季最撚垃圾 tvb 劇情

Game of Thrones George RR Martin is 'SAD' about how show ends: 'I would prefer THIS'

轉到後面啲帆會擋住視線

睇倒個劇本唔係應該屌出聲先咩

得cersei維持智商 其他變曬做弱智

可能見到劇本咁撚爛終於拍完就好satisfied

重製啦on9

咪係 刀都未拔

“終於拍完套垃圾”
So satisfying!

邊撚個編隻龍咁死架
寄d子彈比條撚樣啦

最後Bran昏迷完醒咗發現全部都係夢
Ned Robert Tywin Olenna一齊燒嘢食
「1，2，3，Yeah!!」

龍媽如果爭霸失敗， 最大敗筆就係請左呢件廢柴

公司請你返嚟都唔知有咩用

成件事好唔make sense
以前舖排到Tyrion勁聰明 第一軍師咁
宜家寫到佢個角色咁？

談判個到唔殺佢地
都夠白痴啦

推自己人民保護自己 醒撚到仆街

Martin:屌你老尾割蓆先

cersei 死
其他人陪死 = satisfying

原著佢啲能力應該拍得住泰溫

Cersei全力出擊殺果少少
都唔知洗唔洗十分鐘

少左原作背書

Martin said: “The series has been... not completely faithful. Otherwise, it would have to run another five seasons.”

In the new interview he added: "You know, it’s complex. I’m a little sad, actually. I wish we had a few more seasons."

植入式廣告

已經唔對tyrion佢哋有咩期望
點解仲要殺隻龍同唔要ghost

書又唔寫宜家即刻劃清界線
佢係咪自己都諗唔到點寫結局

viserion & rhaegal : 大哥我地同fdzone落去拎枱先叫定野食等you

drogon: ok我同老母一陣到

垃圾劇情
一冇書跟就拍唔掂

啲角色就算無死, 都已經畀垃圾D&D寫到唔係本身個角色, 同死咗無分別:

Tyrion : 唔洗講，佢唔係弱智化咁簡單，直頭係一個零作用，畀D&D強姦咗個角色。
Sansa: 根本無說服力講佢點解咁憎龍老母，人地話晒都幫你守咗城。爆人祕密呢度簡直痴撚線，大佬，呢套係中古史詩劇，唔係愛回家，至親o既人講個驚天祕密出嚟，轉頭可以畀全世界知道。
Missandei: 好撚慘，明明咁善良o既角色，死之前突然充滿仇恨，迫龍老母黑化，我情願死o既係Tyrion，臨死前認自己個方法係錯，叫龍老母燒kings landing
龍老母: NK條線完咗無嘢好講，只能迫佢黑化，仲要為咗弱化角色實力，又無乜說服力o既情節整死一條龍。

跟住兩集係點？是撚但啦

書記得佢有碌號角 好似可以拎黎殺龍每吹一次吹果條友就會窒息死

我條龍呀

比Sansa 坐正

D船得船頭射到箭
大佬啊 龍母你繞後都收班契弟皮啦

佢地完全寫唔出個角色心路歷程變化
Gendry 第六季又係變左第二個人咁
寫得好少少既Jamie同Brienne 今集都好驚嚇
Varys 依家既for the realm變左揀個受歡迎既人做國王
Bronn上季寫得都幾好，今集就痴左線咁

但龍媽正面飛埋去

今季真係完全跌哂watt 如果由第一季就係咁 套野應該腰斬左好耐

好後悔睇咗今集，應該要連埋下集一齊睇先夠刺激

係, 講漏咗Bronn
明明呢個角色係鍾意錢
但有情有義
今集完全唔知做乜撚嘢

其實連cersei嗰邊都寫得差
出黎飲下紅酒鳩UP幾句就變到又有兵又有錢

Alys Karstark 應該死左, Trailer入面Yohn Royce隔離唔係佢

直沖之後轉彎飛走 火都唔噴一下

game of throws

Theon隔離係咪佢黎？

龍媽應該係ser Kira yamato fans
衝住避

唉好啦
睇下今集點派膠啦

無啦啦亂入走入黎 鳩up幾句 打人下 然後又走左 好似睇緊舞台劇咁

好撚on9
咩唔好攻城呢d on9野都講得出
封建時代勝者為王
講咩仁慈 呢d左膠野

係
一開波出城果陣企係theon同bran隔離
心樹呢到都有一幕影左佢

岩岩係書店見到馬丁有本新書講冰龍 打開原來係童書黎 屌你正經寫正傳得唔得呀

EP3開場佢地係一齊去守bran
應該死哂

睇緊300years before a game of thrones

條撚樣真係終極博屌
拖稿拖到佢咁樣真係世界級
我真係覺得佢死都未寫晒

正傳上一本好似已經係八年前既事？

我係龍媽一早頂唔順
我明明3條龍做武器
聽埋d 左膠權臣旁門左道
死2條龍仲要冇人欣賞佢
自己愛人又冷落佢
真係一早打king's landing 好過

買左未睇

覺得成季最撚慘係佢
龍又無哂 人又無哂

邊諗到咁多 story 呀
重唔收工你想迫死 D&D 咩
再拖多集最多咪又係搵多兩個角色出嚟扑嘢拖時間

三個仔死剩一個仔...仲要D人個個剩係覺得最廢的JON 係王...

最on9係寫到好勁咁 上集同night king都冇事
今集咁樣寫死條龍
不如上集龍打龍果陣死仲好啲

viserion 死都冇咁嬲

呢一季真係唔掂 明明呢套劇就係好睇在啲人鬥智 鬥計謀
點知依家個個低智哂
仲有上集arya 開外掛殺NK個到 真係好撚on9

當初咁大兵力，就算唔出龍，都輕鬆嬴啦
點知誤信個智障講兜遠路打個空城，仲要損失兩個盟友

jamie就咁光明正大入房屌brienne

真係戥龍母陰公
可惜佢身邊有個豬隊友tyrion

真
屌
兵又佢出 龍又佢出
功就Jon領
成班圍威喂唔理龍母
乜劇情

DD亂鳩黎，夾硬寫死佢啲兵寫死唔係問題，問題寫得好撚差

Tyrion 愈黎愈大愛，點會咁

Jon Snow 經歷過咁多野都唔通曉人性，唔係做皇帝既料

咁sansa?

我覺得tyrion仲弱智過Jon snow

講到night king咁屈 可以不斷復活死人
明明場仗贏梗 係要單拖入敵陣被人刺殺

如果係the night king坐iron throne我都無咁嬲
淨留果兩集 求鳩其啦

根本係兵都唔使出
3條龍即日來回 屠KL 食埋tea 都仲得

GOT S8?

今集imbd好低分

其實我覺得sansha根本鋪排曬要隊龍媽
所以唔出奇

tyrion 變成依家show 咁廢 真係眼得突埋

leak...唔知真唔真.

唔係得返一條龍咩

講唔掂數 係我就放箭殺埋龍母。end

根本龍媽個角色線好明顯由the north 開始一直走下坡，直至悲劇收場

成集都係FAN service
睇黎第6集會係TVB 式天台BBQ

佢嗰陣為左條仔講大話已經唔似stark 所以lady死
只係經歷令佢改變 而家嘅佢係全心為左屋企但手法一啲都唔似stark

對比第六季ending 同依家 真係

係好撚on9 睇唔到船但又射得中飛咁高既高 明明個台就上唔到咁高 遠既話 又點會有力 龍仲要飛咁快 點aim 一野就中3箭死真係明屈死條龍

到今時今日咁既地步，grrm同d&d都有錯
Grrm錯在唔放心機快啲寫埋個系列
D&d冇得跟寫唔到咁完整都係情埋之中，但你老母依家啲劇情有咁明顯既漏洞叫人點buy呀
話晒都最後一季，你整夠十集，比多少少補充，解釋伏筆，將啲野合理化有幾難？

以前講神劇就係breaking bad同got，不過嗰時got未完，以為最後可以超越BB，點知

睇住神劇爛尾，真係心痛

如果Dany 終極黑化
屠城+iron Throne +罪叛親離
應該救得翻套劇

之後集火守北方都得啦
Tyrion呢個弱智仔真係害人不淺

今集其實應該係結果就岩
龍老母帶得個幾十人黎到人地城下，人地d箭已經ready晒，入晒射程，cersei一聲令下，真係可以秒殺龍老母所有人，end game

睇個勢似係咁wo
你覺得咁都救得返套劇?

成部戲零邏輯
當觀眾係低能
之前捉鬼已經好On9
但起碼仲跟返小小角色設定

咁多季鋪設到Cersei 心狠手辣
得個幾丁友黎談判 仲唔射殺佢地
等人再聚集兵馬 係到等死

佢一係就寫，遇到悠倫啲船個時
兩條龍大開殺戒，打敗哂艦隊
之後再諗住談判，要Cersei投降
結果比佢用箭暗算 咁都合理啲

處於下風，被人殺咗條龍再談判
邊撚個向弱者投降

睇完今集仲有冇死忠出黎幫佢兜

上集都叫仲有人欣賞，今集一面倒怒屌

屌你日光日白仲要騎龍係天上面都睇唔到幾隻大船

jon同肥仔之前講到做NightWatchers 幾咁高尚，但兩條友都係破戒仆嘢，NightWatchers啲兄弟死哂咁濟，係得呢兩條友仲可以喺度。真心戥ser alliser唔抵，成世人鞠躬盡瘁，但最後慘死。

點解唔enjoy the show?
有無諗個編劇背後想表達乜野?

屌 唔想佢死

上面屌見唔到船
係因為有個島仔定大石遮住左

有無人覺得第8季寫得好差

FF
龍母弱智被突襲
Cersei捉住missandei迫即場談判
其實係要即場殺龍媽
得drogon走嬲
最尾去左搵Jon
Jon騎住龖大軍殺到
同時宣佈自己Targaryen 血統

係囉！以Cersei 個種得勢不饒人既性格，應該見對面咁得咁少兵仲要帶埋條龍直接黎投降，一定殺晒你班友/射死條龍再困主你班友，估唔到就咁殺左條女就算，為左幫龍母黑化鋪路，忘記晒d人物設定今集真係睇到火都黎

今次真係隻雞幾大都撐唔起個飯蓋

燒筆直
為左畫面
無logic又有咩所謂

屌啦，高空望落去 唔係水平望啊
仲要唔係一架，係十幾架艦隊
點遮都遮唔晒啦

好過柒Jon free rider坐throne

遮住左但又射得到,你玩晒啦

水平都要幾十miles先見唔到
絕對唔係scorpion射程

差到唔知講乜

今集好光, 完全感受到NK 死左之後由黑暗變為光明果種感覺
我覺得好正

Brienne今集好可愛

咁d船可以駛出來既

IMDB 第四集，史無前例地低分，得7字頭

橫掂都係 不如寫night king 仲未死
再出山復活埋條龍 出黎幫手打cersei

哦,駛出來又望唔到

我覺得jon最後幫手打完cersiei會番the north最自由民

遮左點aim到條龍 條龍係水平面睇 應該得一大點咁多

條友金田一黎
去到邊死到邊

點解龍母最尾仲有信心講數

成季都係fan service
Endgame execute得好好多

唔係佢有信心
係佢條頭馬tyrion有信心

真
今集jaime同brienne扑野真係100％ fans service

今集ayra個讀音係唔係又變返以前咁讀

比Tyrion同六毫子水左出去

但如果由上面睇唔到下面
下面點樣狙擊到上面先

駛出來就開始射啦
大把野可以屌 但呢part 算合理

仲累死埋黑妹

唔關伏唔伏筆事 而係成套野都係bug
而家諗返起上集殺nk, arya跑落黎跳落去都有聲架啦
今集龍母轉個彎 後面火燒Euron fleet咪得

發覺jon snow係讀ar ya 2個音
sansa就讀a ri a 3個音

你隻船快過條龍?

真係cls 有小小物理常識都知啦，成舊石阻住都望到條龍，如果下面望到，咁條龍都望到下面有船啦有舊石阻住都射到條龍，點同佢玩，屈過nk啦

我記得係d船有開出來再射

呢個角色真係慘過死左

邊頭號左膠加弱智

jamie咁撚識食

一開波ser friendzone同Theon
Jon snow做乜Chok聲
Arya: I’m not a lady, it’s not me
Jamie & Brianne fucking get together
Bronn真係好撚正
Arya 同the hound 係成套劇最鐘意既relationship
兩個勁有chemistry
Ghost做乜要趕佢走屌你呀Jon snow
Jamie confess個陣
Varys想betray dany
條龍咁就死左
Missandei

仲要箭箭中到應一應
咁準叫佢地係gate度射死龍母嘛

企定定都唔射

哇 又加人工 正

岩丫, 中世紀呢D 弩實有開aim assist, 第一箭就中心口,第二箭就中頭
不過咁, 之後幾十箭就關左cheat,突然又全部射唔中

大佬丫, 中世紀呢D 弩誤差超大, 連射去邊都唔知啦,更莫講有人可以唔洗試, 第一箭就中

D 箭同炸彈無乜分別...仲要九公里咁撚遠都射到...勁撚過投石機啦

仲要中頸果下係打橫咁中 笑死人

唔係要呢種fan service
屌你老母D&D搞清楚Brienne x Jaime未
佢地之間唔係男女之間情慾要出火果種關係
Jaime一路都冇對Brienne有其他野
澡堂果幕已經好清楚
而家搞到cheap哂
finale係咪要結埋婚生埋仔呀

主角光環令磁通量改變折射咗啲箭

利申 phy 5*

見住D 船爆...呆撚左...D箭仲癲撚過大炮

頭幾頁好似仲有一個

而家諗返起都好笑 第八季前 網上好多分析又話bran係nk 又乜乜柒染 點知最後出黎係個對白都冇既茄呢啡

個肥仔真係唔識架喎

中咩世紀？ 你唔屌佢有野火

自帶爆擊效果

有無人留意到今季成日都故意close up Cersei既表情，令我有種直覺佢因為3個仔女死撚晒變得愈黎愈癲，但亦都好想有人制止佢（由其佢望主Tyrion/Jamie）

愈嚟愈難睇
成班好似弱能咁 啲對白又廢
咩You are not a monster, I beg you
Tyrion唔會覺得講完感化到cersei咁撚on9呀
係得sansa同ayra個腦正常少少

啲劇情又好唔make sense
條龍會唔會死得太兒戲
跟著ghost又係 話唔要就唔要
屌Jon snow真係know nothing㗎喎
睇到好嬲

睇JONNY DEEP 個套D 大炮都做唔佢咁快炸左人地成隊艦隊

個黑妹唔醒水推9 Cersei落去

當一個叫三傻嘅人係戰前會議都有道理過其他人嘅時候
真係抵你輸一條龍

對之後兩集完全無晒期望...一黎佢要完左大戰..二黎佢已經要好快咁交待埋鐵王座點安排....以呢班編劇質素...唔會係好埋尾...希望有生之年會睇到小說埋尾

點解咁多細節位唔拍好啲

話對翼仲爛爛地飛得唔自在咪好囉
然後用箭雨講drogon靈活避到
Rhaegal避唔到
經已合理好多
做多少少都爛
D&D個腦裝屎?

得啦,呢隻弩係有外星人幫佢改進左, 有腦感應式瞄準器, 同埋無視風阻,仲有自動追蹤系統
射得中好合理

Mad queen

鋪緊龍母做Mad queen

2 邊都mad 啦依家

狙擊槍都冇咁遠啦on99唔撚合理，仲要對空射擊咁高難度都連中3箭

佢隨便一支弩炮做到夜王做到的野....真係好唔撚合理寧願條龍係打夜王個時死埋佢算數....其實之後都唔洗打啦.....佢支弩炮咁撚準...仲要咁撚遠...D士兵未攻到埋城起碼死一半先

Tyrion 真係衰過仲唔識死
條龍咁就死左我真係無言以對
Ghost 就咁比Jon snow趕走真係屌佢老母

Sorry 大佬無錢整咁耐cg，求其射死佢落海算

飲醉左呀
變左個壞左既人呀
屌Brianne 果陣冇靈魂架

屌 今集睇到嬲
由頭垃圾到尾

兩邊睇下邊個痴線d都係樂趣黎
其他就 睇完今集完全冇期待

龍母隻龍飛過去都要勁耐......兩軍距離咁遠....佢可以咁遠射撚中.....之後D 弩炮仲要咁遠炸船....大佬D&D 係咪痴鳩線作合理小小係咪會死>?

D船係用引擎既？話郁就郁？

放係地下
一排 水平咁射過去
對面果啲揸刀劍盾果啲
俾佢射出太空都很啦

今集比上集更加垃圾
d人物性格完全無原因地扭曲晒
條龍同d船on99任人射爆

點解唔enjoy比人強姦？ 有無諗過強姦犯背後想表達乜野？

Missandei 最尾唔講野重好
佢唔講野但龍媽黑化我都覺得好合理
after all 龍媽都係MAD KING個女 有殘暴DNA好正常
仲要比D左膠搞到損手爛腳
但Missandei最後個句令到佢角色好矛盾
遺言係多舊魚

Nk都死咗 咁bran係咪就繼續on99咁坐係度？
雖然nk之役佢乜撚都無做過
愈諗愈覺得好無謂 鋪咗咁多集做three eye raven 諗住nk有排打啦
屌 結果一集ko 仲要唔關bran事
做乜鳩呀

可能我睇錯
Jaime知佢係處就朋友角度益Brienne
點都好過隻豬比Tormund 食左

Jon Snow 有西屌
屋企人唔要
Ghost又唔要

Tyrion仲醉緊？九唔搭八用愛與和平感化Cersei ？

慌唔係jon snow 救七大王國百姓
跟住唔要王位 隱退咩

你諗下係城入面有十幾個夜王水平的人...仲要掉出D野帶有爆炸效果....仲打條撚咩

唔好再話套野咩fans service，我諗冇一個fans 會滿意，成集/成季真係膠到以為小學故事比賽咁。

全劇最合理就係一開始燒埋啲屍，最後交代角色之間既感情，之後就大暴走。

完全唔明點解Jamie 無啦啦要走去幫Brienne破處，佢地兩個最好睇就係係生世之交同係兒女感情之間遊走，要鋪Jamie南下既好心上集就圍死Brienne唔。

個Jon Snow 真係理性又冇感情又冇，totally know nothing. Ghost 對佢真係仆心仆命，救過佢幾鑊，仗又幫佢打仲要耳仔都冇埋。條友仔一野南下就話唔要，大佬你留佢係Winterfell叫 Sam又好Sansa 又好幫手照顧佢，等佢返嚟咪得，重要唔洗煩點幫佢CG。

死龍個到就唔再講，上集死左去好過。

最後比我係cerci 就一野射死曬班友，龍母得個小貓三四隻，仲要唔知點解放條龍係地下，好似等住比人射咁。你有架f16都唔會放地下同人談判，有咩緊係空中預備，隨時幫拖。

其實係綠龍墜海之後 先有鏡頭影住班艦隊慢慢駛出黎
我翻睇過段片 係僅僅由島/山後面駛出黎
物理上咁計
綠龍中第一箭開始 艦隊應該仲係島/山後面

本身諗住今集會唔會有講下bran做左d乜
屌你乜都冇個下好野

屌bran條線完全冇撚用垃圾劇本

arya玩暗殺定Jaime發現自己帽左殺Cersei

Tyrion自從殺完老豆過左大海就無醒過

所以佢完全唔驚夜王，有破滅魔劍在，只要箭頭加龍晶，夜王?收皮啦

呢張圖上個post有巴打貼過

屌你老母 仲衰撚過cctvb

你睇下
Jon 個arc咁快收左皮
原來係一直係講緊duty/love
家陣NK死左
唔洗服役唔洗救世
已經變左一隻兵

邊個話俾你聽係中世紀?
話唔定對面揸劍果個係揸緊starwar 把saber,一劍就打番轉頭, 成個red keep 爆炸

仲有2 集 低處未算低

Gendry RIVERS

d&d 你真係唔撚識架喎

你咪侮辱小學生呀
小學生都有創意過呢兩條撚屌啦

怪唔撚之得笑鳩你班傻鳩幫佢打夜王...佢打夜王加打埋你龍母同北佬有凸 佢D 弩炮仲勁撚過三條龍....

考完試喇?

屌我唔想睇bbq結局呀

佢「以為」自己係last targaryen姐
從來無話女權有問題 而係佢on9
意氣用事
同埋你隱約feel到佢唔係剩係因爲自己係targaryen所以唔讓位
而係一直以嚟都俾男人蝦 佢終於出頭諗住做到女王
你一個男人彈出嚟想攞我個位 所以覺得好嬲

大家冷靜d
第3集影響左觀感姐

無架啦,第6集一定係bbq
第5集就係俾第3集更on9既"大戰"

都唔旨意佢收個好尾 咪撚爛到好似cctvb咁

Lannister 軍有咁既科水
加上仲有啲智慧
可能真係可以同NK55波

屌 又死條龍 係到玩平衝實力

睇完第三集
先覺得今集無咁難睇

其實中間劇情合理既咩結局我都接受
宜家寫成咁真係希望越大 失望越大

冇是咁的
望下條死龍飛得幾開心
佢對翼係爛撚晒的
屌你我望撚住佢對翼漏撚晒氣咁真係唔知佢係點樣飛
不過算呢D都係D效果野

玩wildfire 你班Walker 已經含球產，再用dragon glass既弩射冰龍 nk同white Walker
Cercei表示：

我睇左d乜撚野

未睇到後面想像唔到有D巴打講嘅咁差

垃圾佈陣
仲要第一排騎兵衝去死哂
重投只係用黎襯托衝鋒畫面
唔怪得蒙古突騎完勝

水魚？ 跟佢果班咪重慘， 成班山長水遠黎送死

Jamie 終於屌左brienne
好安樂

專心啲睇埋先啦咁

成集唯二滿意

1. The hound同sansa對話
2. The hound 同arya 對話

The hound
都應該99%會死

唉屌 睇到好心up
真係好似死左自己child咁
feel到dany個種絕望同憤怒
下集變Mad Queen rip定先

除左varys，sansa同arya其他人都寫到好on9

兩位天才

Varys唔覺寫得好

Greyworm好多close up shot
成個林子善咁

In the hound we trust
And Bronn

I finally saw you climb on her.....

crossover姐有咩好拗

其實點解sansa咁撚憎dany?
dany上集都好聲好氣同佢傾計 今集仲係西口西面 仲同jamie笑鳩佢
Tyrion都同sansa講佢既好說話
我完全睇唔出何來既蛛絲馬跡

射龍唔cs 射爆曬d戰船先cs😂

因為DD要做鳩佢

因為佢想搞獨立

點解brienne bb要破處

我覺得佢好似麥巴比

淨係龍女方有tyrion 個腦, 同埋太監既情報
係唔應該會有中伏既情況出現
仲要對手只係euron 個on9 (劇入面係on9)

最尾果幕成日係度諗會唔會missandei其實係咪落左落海一早死左，然後俾Arya用佢塊面係城牆上黎個突襲Cersei

屌你老母JON SNOW
成集都冇摸過GHOST, 而家走啦, 唔再見啦,都唔摸下佢
屌你老母仲要棄養, 仆街啦好撚嬲

一直好鍾意黑妹 好靚 當年maze runner佢出場 真係覺得好正

同mountain打過你死我活

屌！！！！！！！！！
一睇到呢個COMMENT再擰過去電視條龍已經插左兩枝箭

我係龍母就拉大隊返歸，等西后同sansa打，反正班北佬又唔服又想搞獨立，幫撚左sansa仲要比佢串

呢季係咪想話俾我哋知龍老母同Jon Snow都係垃圾？

冇錯
話晒都共同經歷咗場大戰, 但而家搞到sansa好似憎dany多過憎cersei

因為佢要the north歸dany 管
而Sansa唔想亦都唔信dany
我見sansa閪面又好合理

諗多晒啦 根據而家咁on9既劇本 再加埋好似洗底 洗走晒以前咁多季既野 faceless可能都唔會再出現

Arya拒絕佢係因為

比night標完槍 都唔得醒幫條龍著返件甲

仆街jamie中出即飛

冇人講龍母自己on9排陣自殺式守城搞到自己D兵死晒而家走黎情感勒索？

睇完真係好失望
由第一季開始 Sany, Jon, Tyrion, Arya 果d大部份角色都好討好
但睇到今日 越黎唔越唔鍾意d主角..
Dany 嚴重被黑化 刻意鋪排佢成another mad king
Arya同Sansa 感覺越黎越閪
Tyrion 一路繼續蠢落去

Gendry對Arya講I love you好odd
Jamie咁對brienne 更加唔知想點

仲有Euron想點 岩岩同Cersei 搞完, 就算當你咁快有bb個消息都唔會通到去tyrion 果邊啦 係咪自己既種懷都唔懷疑下

一路都憎
第２集同佢講野係宣示主權
笑裡藏刀
過埋今集應該仲憎

兩條垃圾上 night show 幾撚得戚

睇見都眼火爆

仲有上集特登比條龍Qyburn 睇研究點打

挑 Missandei比人捉左同條龍死左 都可以一野傳返上winterfall啦

其實olenna一早叫佢be a dragon
第一次集結係龍石島之後揮軍直入Kings landing 根本就嬴硬
仲夠時間揮兵北上打NIGHT KING
聽Varys 攻民心 真係好無聊 拖後腿
而且睇足s1-s8 都知 住係Kings landing裡面既人無一個係無辜的

Hound打到就死，Arya幫手補刀，今次真係重傷到救唔番，好滿足笑主同Arya講thank you就

無人覺得好L兒戲㗎嘛？

本身dany果邊太屈機要削弱
屌我明㗎喎
但會唔會死得太on？

ep03 加完個火攻buff
然後一嘢推晒馬佬去死

今集又係咁
講戰略時 明知對面有隊好L猛嘅水軍
然後防都唔撚使防嘅
偵查船都無隻 就全隊駛去俾人滅團
隻龍又係咁on99俾人射L死咗
最on9係另一條龍避咗一波攻擊
唔撚係衝去燒佢老味
而且返歸等滅團

Dany而家同cersei打和 每人死左兩個仔得返一個

係平地都射唔準既弩 你擺係船射會準d
呢個咩設定黎 隻船裝滿鐵 一定慢到弱智
基本一定見到佢隻船 如果講到極遠距離都有咁高威力 仲打撚咩 外星科技黎既屌

好趕收工

Sansa心諗：叫撚左你唔好打住㗎啦 搞到我冇得睇火燒西后

都唔係第一次咁影射 JON 同 DANY 預左變MAD QUEEN

仲有幾科
巴打係咪嬲到冇cap圖

書入面條龍硬甲到打唔入啦
點估到佢NERF到條龍咁柒廢
同埋枝箭射程同速度仲勁過現代狙擊槍點同佢玩

仲要艦隊被滅 都已經唔係第一次架啦
完全冇汲取經驗教訓

龍媽佢地啲情報同戰略真係好差 一直低估對手

岩岩睇多次 euron果邊真係射左三支 三支都百發百中 屌 想正常少少起碼都話cg加幾支係幾次射唔中係天空擦過呀 條龍仲要拍翼飛緊轉緊 第二三箭都可以咁中 真係唔好怪人屌出黎

On9 "劇情討論區" 你係咪盲撚咗

條龍上集大戰死左佢好過啦，今集無厘頭比人射死

準過Night King Bb

因為嗰陣冇龍
The wall都係靠條死咗嘅龍摧毀
如果唔係班ww都過唔到長城

情報: varys
戰略: tyrion
咁岩係show 入面ge 2件左膠弱智

玩貓狗大戰實贏撚硬

唉好掛住Night King

其實置頂咪講咗
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透 粉紅細字亦不接受

nonono
係編劇真係垃圾

Cersei快撚啲封castle同地同爵位比果三條友啦 咁撚勁 dragonslayer

因為兩邊都諗著可以講數

下個post係咪要置頂埋劇透名單

D&D話OK就OK,唔好再問啦

屌岩岩睇完EP4只想講一句
破滅魔劍真係好撚勁

岩岩睇緊最後果幕......

乜撚野........
stay what啊......................
點解啊.....................
點解拍到Brienne係佢情婦咁?
典型荷里活事後半裸拎床單
全季已經establish左
Jaime要走
全個winterfell Brienne係第一個明白會放佢走囉
而唔係喊苦喊忽留人
ooc得好嚴重

想睇GHOST多過D龍

今集除咗sansa同arya外，全部智商歸零。

用愛與和平感化Cersei

D&D 連Brienne同Jaime都玩謝埋
殺左佢地好過啦

因為佢俾人破左處囉

Jaime
佢之前唔走 姐係估cersei打唔撚贏 所以反而唔鳩理? 專心屌女就算??
依家有少少希望反而趙完鬆??

點解唔比錢braavos收買返隊兵，叫佢地殺cersei收工算，快靚正
睇死Lannister 1蚊都冇比過人啦

drogon就變gundam架啦

講得好
頭兩集個氣氛營做得咁好.
恨鐵不成鋼

Goodest boi

岩岩大戰完仲要倒塔咁趕落去
做乜鳩
等一集回氣都得掛

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 13

done

GOT都有呢味野

我寧願佢無屌到Brienne
佢咁走咗去 +去返cersei度只係想證明自己係個仆街
又係奇奇怪怪
Brienne同Tormund一齊會更幸福

痴撚線

屌你老母，龍母軍一把遠攻都冇同我講去打仗？

天巴我下星期都live唔到
靠你update個黑名單了

Like father like son

下集Cersei洗白一陣打Dany

感覺到故事會爛尾
鳩估: 西后殺龍老母>>>JON殺西后>>>登基>完

一路鋪得好好既jamie同brienne
明明佢地最好睇就係互相欣賞 信任對方
最後都係純粹變做扑野 性愛

仲有jon 眼尾都唔望下ghost就趕走佢
呢集真係好撚差

Cersei真係好好戲

重投上集無哂
船隊全部都係運輸船
無諗住打海戰咁濟
玩世紀帝國都明既道理
班編劇導演 = tyrion & varys = 大愛左膠 變哂弱智

乜呀成班係咪做大事
一個翻譯死講到好似深仇大恨咁

見到佢兩個扑野果下我以為自己睇緊fanfic

完全唔係大山婆會做的野痴鳩左線

編劇LOGIC
觀眾中意一對角色係想睇佢地上床

好可憐嘅ghost

呢對係tumblr係幾紅
如果再亂嚟多幾集比佢地發揮 我驚Sansa同Jon都會搞埋
搞到好似啲teen drama咁為fans搞到啲角色亂哂

唉 龍母俾身邊班垃圾害死
光頭佬講咁撚多廢話但完全幫唔到手
你d情報呢？

Fan service寫到痴哂線
仲以為Arya果幕已經夠突然喇

兩幕都好odd

鋪咗7季最後收尾明明應該最多嘢寫去交代
D&D偏偏就花時間去搵D唔啦間嘅人嚟扑嘢

本身決定唔睇今集
而家後悔睇左

下集呢

打完dead即刻勁好睇

今集睇到我要㩒手機度打發時間